1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Прототипне наслідування є основою для роботи з об'єктами в JavaScript. На відміну від класичного наслідування, яке використовується в таких мовах, як Java чи C++, JavaScript використовує прототипи для наслідування властивостей та методів.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
   Ініціалізація батьківського класу
   Контекст this
